有冇巴打大lin餅？

去泳池唔敢除衫，細細個游水堂俾人笑我做咩有兩塊oreo喺心口 宜家游水都係要買乳貼

冇圖好難討論

你就好啦
我都想大Lin餅

有咩用？俾女啜？

完全封鎖

好想奶

我果個大過5蚊餅少少

想奶